點樣先叫成熟

硬係覺得自己唔夠成熟
唔夠好 根本唔會有人鍾意
唔想比人覺得自己好幼稚

做之前諗過計過

煮到3成熟就夠

同樓主一樣覺得自己唔成熟
不斷逼自己成熟但又冇定義到成熟究竟係咩
所以到最後 我定義咗佢為 唔鍾意做嘅事亦能夠一一去做
辛苦嘅事亦一一捱過
不哭
不鬧
不發脾氣
俾人攞著數亦有大人之心不記仇
然後去專注事業

我會唔會認真咗

標準答案 唔再諗點樣先叫成熟

Rich

有諗係唔係就代表仲未係

你鍾意嘅人鍾意你嗰陣時咪叫成熟
佢唔鍾意你咪話鳩你幼稚唔成熟囉
抽象野黎嘅，唔洗太介懷

你為咗討好人而變成熟已經唔係成熟啦
樓主可以諗返以前嘅事
睇下有冇咩時候應該認真對待某啲事但冇做到
有冇咩時候可以有更好嘅處理方法但冇做到
下次唔好再重蹈覆轍

十成熟

無首先你個樣要夠成熟
呃得下人

Fair point